# TODO 
- [ ] Front
	- [ ] Paremetre user pouvoir choisir si on veut etre notifier sur des costum || co || les deux

- [ ] Back 
	- [ ] Faire le check dans Notification::constructNotification() // Voir avec Clem pour cette partie 
	- [ ] Faire un batch sur tout les users pour ajouté les préférences
		- [ ] Faire en sorte que par defaut ceux de CTENAT ne recevoit pas de mail CO
	- [ ] Ajouter les préferences a la création des utilisateurs
		- [ ] Faire en sorte que par defaut ceux de CTENAT ne recevoit pas de mail CO

# URL
`http://127.0.0.1/ph/co2/test/displayMail/id/[ID_CRON]`

// Check les preférences et crér les notif et notif mail 
Notification::constructNotification

	// Cree les mails update ou autre 
	Mail::createNotification

		// Check si un mail notif exists déjà 
		Mail::getMailUpdate

		// Ton construit l'email de notofication
		Mail::createParamsTpl 



//Cron qui change le statut des update (mail notif) en pending
Cron::processUpdateToPending

//Envoie les mails
Cron::processCron

